大家都知721係核彈，但大家都唔做野!

係咪唔記得左?

當日有係上環既手足[/size=5]，你記得前面打緊果陣，係tg見到元朗受到恐怖襲擊既心情嗎?

當日係[size=5]電腦手機前既你，果種擔心驚恐無助既心情返黎未?

第2日有位年青人係狗署面前既哭訴，你仲記得幾多句?

呢個post只有黑字白底 或 白字黑底

覺得悶既同我出返去，因為抗爭唔係俾你有興趣先去做，而係我地要光復香港而去做

五大訴求，缺一不可

熱門呀，同我開爆post推爆佢

咁你做左d乜？

流血流汗既有，貨金既有，運用專業幫人既有，仲有鍵盤，Twitter,文宣。

所以?

Push

831

721 831

Lm

絕對唔可以忘記
——————————
21/2/2020(五)
元朗恐袭七个月 静坐

时间：19:30
地点：元朗党铁站/Yoho Mall
自备：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集会 #静坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七个月静坐

时间：20:00
地点：香港仔中心
自备：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集会 #静坐 #港岛

21/2/2020(五)
铜锣湾 毋忘恶袭．七个月静坐

时间：19:00
地点：铜锣湾党铁站

#21FEB20 #铜锣湾 #七二一 #集会 #静坐 #港岛

——————————

光復香港 時代革命

仆街撳錯掣整曬殘體字

簡體字 又可以Block多個

痴撚線
心諗做乜撚野

手殘撳錯掣變曬殘體字重po
——————————
21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

對唔住 Iphone撳錯掣

Sor 臨po之前撳到個掣 自己po完睇到都呆撚咗

算啦 而家出面成班垃圾洗post上熱門要討論ig女神

推

咩係721係咪有口罩派?

光復香港

時代革命

毋忘721

警黑勾結

好撚記得

熱門一個post都無

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

推呢個

+1 諗緊做乜撚嘢係全部殘體

pish

721

push

push
個肺炎黑警都未死大家可唔可以唔好再講佢住

S